不如同班死黑警鬥申請禁制令（集思廣益）

先拋磚，禁止使用強光照向記者攝影器材。

禁止打頭